gem淡友幾多個有真倉?

貼你真倉黎見我，作為對淡友既支持

最少麵麵有貨

貼啦，我係淡友好寂寞。

冇持有但都想笑鳩班仲FF緊既GME撚

人地個個sh gme都有自貼真倉好鼓舞，但係做淡就真係做淡就要做雞?

我相信連登比較多嘅係花生眼紅，多過有倉

做淡確實慘過做雞
睇一開波沽空個班大戶就知道

利申睇淡gme 但睇好大市

G.E.M

夠閪膽咩班垃圾

依家入put根本唔著數 就算股價跌隻put都未必有肉食

真係有10股
家下輸到仆街

我睇淡，走淨5股，雖然有賺但一開波都係play money嚟
你可以鬧我仆街，但我睇淡係因為我意識到幾點：
沽空可以唔只一間空投
沽空可以唔同時間唔同位置沽空
散戶持貨量唔多，貨源歸唔歸到邊？
David Webb篇文

又真係無見淡友貼倉

有 前幾日咪有個輸到破產

我同你一樣 由一開始15股 走剩依家5股 呢5股係呢度贏返黎既， 會sh 到底 當參與過

吊你，講咁耐都未有人貼倉，又話自己人你班仆街死淡友

一張支持下

溢價同引伸波幅太勁， 跟本升跌都冇肉食， ON99999

班友係咁叫人put